識朋友係黨鐵中級管理層 佢話大快人心

識朋友係黨鐵中級管理層 佢話大快人心
中環手足好波
垃圾政府快D出解放軍啦
ON99支那人仲話唔想攬炒
做得最多衰野係你地班支那人
搞到其他國家勁憎你地
多謝你地自己攬炒
各位加油
兄弟爬山各自努力
不受傷不被捕
五大訴求缺一不可